緊急！ 政府企圖將元朗打人事件推為示威者所為

佢地模糊哂中間所有細節，講完中環講元朗。
完全冇提起過元朗班人嘅背景，行為同特徵。
淨係不停話譴責暴力，又想呃鳩我地屋企人。

我地依家要避免任何人被誤導！
包括你地嘅屋企人 同外國關注緊嘅人
請分享所有正確資訊出去

包括 元朗被打嘅真相

警黑合作，警察漠視當時嘅情況

被掩蓋嘅中環情況，受傷同開槍情況

政府已經冇得救！！！

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

文宣